環保撚係點去打流感疫苗？叫醫生用口含支針吹入去？

自己咬開皮膚然後叫醫生倒啲藥落個傷口
枝針都慳返